領先一球永遠危險 。（戰術大師莫耶斯，2014）

而家雖然形勢好似佔優，但係歷史話比我地知驕兵必敗
我地真係要贏一粒都當輸緊咁打

全力號召星期日再上街黎多次百萬行！

目標只有：撤回修例，救兄弟！